警紀律部隊宿舍附近荔景邨截查44歲男 檢10萬元毒品

警方在葵涌荔景邨拘捕一名男子，檢獲約值10萬元的懷疑「冰」毒、懷疑氯胺酮及懷疑可卡因。

葵青警區特別職務隊人員根據線報及經深入調查，昨晚上約7時，在葵涌荔景邨安景樓地下截查一名44歲姓翁本地男子，並在其身上檢獲約79克懷疑「冰」毒、約34克懷疑氯胺酮及約9.5克懷疑可卡因。

行動中檢獲的毒品市值約10萬元。該名男子涉嫌「販毒」被捕，他現正被扣留調查。

警方重申，販毒屬嚴重罪行，根據香港法例第134章《危險藥物條例》，一經定罪，最高可判處罰款500萬港元及終身監禁，市民切勿以身試法。

https://hd.stheadline .com/news/realtime/hk/1901903

又食冰

可能係黑警或者家屬，平時好似會報疑犯職員，呢單無報

荔景村又唔一定狗

垃圾標題

果頭去狗宿攞完貨轉頭就俾狗咬
販毒狗錢又收咗貨又拎返 仲要破到案有職升 果然係最大贏家

果然內循環呀，個頭賣完毒品，另一頭捉返，D貨又可以賣比另一個。

”自己人” 呀

又有得爆case 紮

無中生有

距離狗宿差咁遠都叫附近

個標題好引人遐想佢去邊度交貨喎